[震驚全球x科技大國]中國幾千年前已經有飛機

邊到搵出黎
咁撚弱智既個出版社

痴撚線愚民到咁樣

點解唔係雀係飛機

乜個飛字筆順係咁
咁多年都寫錯

佢錯嘅

我咁多年嚟都係最尾先寫嗰一撇同兩棟